其實話bno 係難民，算唔算影射150？

咩都唔識（無學歷、淨係識搶公屋），又無錢
去到人地地方又黑人憎，仲有冇？